11歲有絕症細路都搵方法捐口罩比人

Push

推

畀個like小朋友先

佢之前係咪拍過另一條片？

拍左好多

唔該推推